覺唔覺有樣野好氾濫?

係唔係都教黑白相，仿佛以為教左黑香就變大作咁, 但事實上無構圖無焦點無主題
當然某d相教左黑白先有果種feel, 但我覺得好多人係跟風居多。
例子:

好難睇

比多少少回應得唔得呀巴打

做乜鳩

覺又點？
唔覺又點？
影相係自己鐘意定迎合人地？

講中左你?

又係呢d 19文青相教學
btw

produce同欣賞作品其實都好主觀，我覺得作者用咩手法去 present 自己作品其實係佢自由，只要 present 到自己想要嘅效果就得，靚唔靚、觀眾鍾唔鍾意又另一回事。

同埋風格呢啲嘢始終係試多咗，先會知自己鍾意啲咩，有時跟吓風參考吓人地其實無壞，始終唔係個個 day 1 已經係大師。

咁鐘意批人
點解唔放d相上黎 分享下學下野

新手 真。黑白相 求插

我影黑白菲林自己沖 我都唔想架

agger 唔試又點會成功
其實樓豬講嘅野可以apply落任何色調
唔通彩色就唔會氾濫?
大把人盲目追求一個色調但係影唔到對應嘅氛圍

雖然呢修友成日講鳩野，但呢個回覆好高汁

憎呢樣憎果樣，不如影下相啦

Come on

高乜春汁
個笑話都唔係佢自己既

靚唔靚好主觀既
你覺得正人地未必都覺得呢

不過哩個堅好笑

咪臭係

點解唔拉低Highlight？

影黑白我不如畫素描